點解押後區選係唔好？

種票
拘捕議員
斬人

押後既話最多攬炒，無區議會，問題係邊？

議席保持喎
前幾日仲聽到葉國謙條撚樣講
話如果押後既話一兩年未必選到